私影妹虐殺案被告：跟耶蘇和300戰士一起打聖戰 每次戰勝我就會升級

15歲「私影」少女郭惠明2014年應邀到一無業漢家中拍照卻遇殺身之禍，男方涉嫌施以連串暴虐行為和性侵犯，少女最終因窒息致死。37歲無業漢劉璋輝被控謀殺，案件在高等法院續審。
辯方先傳召精神科醫生陳嘉璐作供。陳指她先後於2016年10月及今年1月3日見過被告，並看過被告主診醫生的筆記後認為被告的精神狀況轉差，且不宜答辯。
陳醫生指早於首次接見被告時已認為他有思覺失調、躁鬱症及抑鬱，且有幻覺及幻聽。而案發時被告亦有躁鬱症。
她亦得悉早在2016年9月被告曾向小欖的主診醫生稱案發時他「鬼上身」才於酒店與死者性交，該魔鬼亦叫他「斬開」死者，但因同時有天使阻止他，他才沒聽魔鬼說話做，她亦指被告曾稱案發時腦海中浮現「血祭」二字，但她當時認為被告在小欖接受治療並服藥後情況已好轉，故她的報告指被告適宜答辯。
不過她上月底收到主診醫生的診斷筆記後發現，被告自4個月前起的精神狀況轉差，她指自案發至今3年，被告居於小欖，主診醫生平均每月見他一次，但單是去年10月至今便接見超過20次，故認為該時起被告情況便轉差。
陳根據筆記指在去年7月主診醫生曾向被告稱需供律政司要求撰寫其精神科報告，被告亦無異樣。但自去年10月起被告突然變得悶悶不樂及不斷咒罵其主診醫生，且重複稱「男人垃圾」、「劉璋輝」及「求主耶穌赦免我的罪」且不肯吃飯。
根據筆記被告其後的情況亦反反覆覆，時好時壞，且不時會「撼頭埋牆」或向醫生稱他會進入「時光隧道」作時間旅行，「神」亦經常與他說話教他怎樣做，被告亦會不時大叫，且不能自理，而主診醫生開出加重劑量的藥物，陳醫生認為這均顯示被告不正常。
陳醫生又稱在今年1月3日她接見被告並向他問好時，被告即主動談及其腦海浮現一些字句，包括「海洋公園」、「比卡超」及「比堅尼」他認為是魔鬼發出的訊息。他又指雖然他的肉身仍在並出庭應訊，但其靈魂卻與「耶穌」一同穿過時光隧道與300名戰士一同打「聖戰」且每打勝仗他均會升級。
被告又稱他在庭上留意到天花有9盞燈，又稱神對他說若9盞燈均亮起他便會勝訴，他亦一直等待裁決時會着燈。陳醫生認為他根本沒有留心審訊且不理解審訊發生的事。
辯方問到被告可否假扮有該些精神問題，陳醫生稱並不認同他有假扮，又指若要假扮應早於去年7月主診醫生稱要寫精神報告時就假發病發，但他於10月才開始情緒不穩。法官亦詢問被告會否因知道審訊將近才假扮發病，但陳醫生認為可能審訊會對他構成壓力，但認為他不可能是假扮精錯亂。

又癲得幾似喎

CLS

演技唔錯

演技派

搏入青山🤪

識玩

over咗喇

掉屎果到over左囉

eason chan

每一刻都可以癲

識玩，如果入到小欖仲爽過响天堂

係小欖3年，頭兩年巳經觀察左其他院友情況，再模仿改良，起碼而家精神報告對佢有利

有心扮精神分裂係絕對扮到，有決心一定得

依辦有撚用開頭講案發經過有文有路揾鬼信咩

Up返幾篇潮文就已經做到效果

邊位巴打

如果謀殺罪成判終身，佢應該25年都出唔番來，但醫院令既話，係咪20年有機會走得

擺撚到明扮野

捉到坐電椅就岩

以前高登啲痴線故同潮文係咪就係呢啲人十火

d戲over左

We are SPARTA!!!!

痴膠線都結到婚，你地班單身狗好好檢討下

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

影帝

早早準時起身同呀Sir講要番工！就可以換取白卡一張！

如果佢連自己D屎都食埋，跟住同精神科醫生講，呢D係打聖戰既彈藥來，個效果會更好，劉璋輝應該去盡D，反正巳經無野可以輸，連登仔信唔信無所謂，最緊要6個陪審員信就得

離開小㰖監獄，長住青山囉

Over左少少。 臨時演員都係演員
但呃到班假髮佬架啦

假髮佬咪又係睇醫生報告 傻仔

傻仔 戲就一定做全套
唔通而家對外人正常返咩

諗住扮傻唔洗坐可以入精神病院過?
佢真係當所有人同佢一樣智力

怕坐監一開始就咪撚殺人啦

人渣係到扮精神病

香港如果有鞭刑就好

打撚到佢扮唔到野就正

交足戲又點 份報告寫佢正常 你估個官信邊個
醒少少啦傻鳩 邏輯都未load掂串柒柒
你當呢度支那呀 係法官面前做場戲個官就信你

陳醫生認為這均顯示被告不正常。

我認為阿媽係女人

似你條弱智咩 講緊全套 你個西腦就諗埋一邊
支那仔 用下腦啦

( Show Blocked User - 嘴jerjer )

弱智仔

入得小㰖基本同等死冇分別
絕對唔會舒服過坐監

用水蛭逼供啦，睇下係未真癲

坐完小欖之後再轉去青山坐
無60歲都唔洗諗出去 頂多可以出去行日街
同坐監比 住環境係好啲

幫佢條辯護律師係唔撚係人泥架，幫個咁既人渣！

on9...法庭有當值律師...係人都可以搵佢幫你辯護 搵律師自辯係被告權利

呢個法援處請既律師之前搵，佢開審前換過一次律師，因為第一個話誤殺罪證據唔夠無得打，條撚樣即刻換第二個

題外話，被告既精神科主診醫生係有機會要為被告既行為（謀殺）而負上部份責任，如果被告精神狀況真係咁差，應該送佢入院（甚至強制入院），穩定番先再放佢出黎

捉佢打靶啦，扮精神病

坐終生啦屌你老母

邪教

幫呢d咁既人渣辯護唔驚小b夜晚搞自己咩，

先唔講佢殺鳩左人啦,淨係矮同柒都應該判佢死刑啦

似中二病多過痴線佬

話自已精神有問題真係無敵

如果可以幫佢做腦葉白質切除就好

有冇人將佢講既野畫成個畫面出黎

仲放佢出黎 係入面坐成世啦

咁連登大把人要死

咋傻咁易..

如果佢真係比佢入到小欖， 我相信會有好多朋友想去探望下佢

俾d信心自己,你冇佢咁柒

博入青山

呢種就叫法律 人人都平等受保障

你心中果隻 睇人比待遇 叫做支那模式法律

你番支那就岩架啦

咁你呢d咪叫人治唔係法治囉,你好啱做人大

小學雞又扮看破紅塵

「神」亦經常與他說話教他怎樣做

醫生，可唔可以捉啲耶撚去 check check

佢哋好多都有呢個病徵